警察先係全港最大攬炒派

警察簡直就係倒電油，係咁一桶桶車落個火頭度

射爆眼
地鐵放TG
721
811
819被斬少女危怠
黑社會
白衣人
藍衣人

完全唔比市民平息
警察先係攬炒派

黑警想林奠下台
自己組成軍政府

睇黎佢地先係最支持公安接管

以為人民會驚白色恐怖
點知愈黎愈多人憤怒

香港警察支持攬炒

不如連儂牆貼呢段
果啲又話撐林奠又話撐警既藍絲
睇到會腦短路

其實我覺得佢地係突登不停激起民怨 等人搞件大獲野出黎 佢地就大條道理做事 反正最後佢地會報道暴力份子殺人放火 佢地維護社會安寧 唔會講咩原因會殺人放火

我支持政府
我可以斬人未？

唔好意思阻阻你

下句寫
支持林奠留任
解散黑警？

可以，支持警察同政府，做咩都得

竟然唔知？

開真槍件事如果係真，我又貼中

又一桶電油